嚴重警告大家唔好再笑利物浦

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到 你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

慳番啖氣啦

Never laugh li kee

如果你地知道利記係咩野，你地一定唔敢笑利記

haha

屌你老母
冇笑你喎

利迷子先唔記仇

依家唔笑利物浦 唔通等到拜你老母山先笑

你開咗接近100個post笑利

你再笑就真係同你老母拜山

網上恐嚇

猁

同佢媽媽一齊去拜山都叫恐嚇

我無時無刻都可以鞭到人

笑你老母做雞過你買媽咪面

我地利記精神就係熱血

死猁狗

展現猁質素

有垃圾猁
就有垃圾fans

大家記住一路拜樓主老母山 一路笑鳩利物浦

笑

返黎喇

我地張伯倫1個扭哂11個射撚爆哂你地d愛隊

死利狗 ， 番入你老母個西到啦

原文作者

你第一個返啦on9子

n賓個助攻

屌你老母死獌犬

🤙🏽🤙🏽

@E_Lxxxxx

阿狗先最小氣, 仲記住隻on9 車狗講野

入來了

警告大家唔好再笑，如果唔係會笑死

人唔笑

sor囉=.=

n子呢個頭盔廢到

係

驚驚

有冇link